why幽谷霧子可以咁正

射爆了

who?

我婆

J

J jor？

電子雞？

Not g

...

かーっ!